你信唔信每日確診仍未破百?

信, 因今星期五先有5仟蚊比
唔信, 又篤數

上次攪立法會選舉就破百易D
今次保經濟就破百難易D

老老實實, 真係唔信
病菌會咁乖1傳1咩, 傳左一個就夠數??
跳完舞都可能有其他客啦

去排跳舞群組檢測就超多人,
不是, 有人想免費檢測就話自已無去過跳舞, 都話有
定有人唔想Policy address 前過百?

近３日都係比前一日升多10零個?

點解跳舞群組甘神祕, 唔公佈大廈住址